今日去左交ASSO留位費既你 已經決定左你成世係咩人

成世都係比純正大學生睇唔起
只係一個走後門既人
甚至入唔到大學既話 只係一個狗洞都無資格捐既傻仔
各位去交留位費個陣如果唔想比人指住黎笑可以帶番口罩同帽

唔記得咗要著住大學hoodie企喺堆填區門口指住一車車駛入嚟註冊嘅辣殺嚟笑
真失策